我八成貨都係內房股

有咩要注意

搵定IFC頂樓既路線圖

仲要買飛

當依家帳面賺緊

聽日唔走等跳樓

準備揀樓，享受人生

似炒完

幾時買先 兩三個月前射到周地啦

有冇咁快

7月買